Na obrázku vidím hezký pokoj .
Tam jsou tři lídí .
To je rodína .
Upršedu sedí mamíčka a díva se na televízi .
Vlévo v postele leží tatíček a spí .
Nad postelem vesí obrazek .
Syn učí úkol na žídle za stolem .
Vzadu je okno .
Nahorže vesí lampa .
Vpravo je skříň .
Na skřiní stoji radio .
Vzadu vpravo stoji stůl .
Na stole stoji hrneček .
To je dobra rodína , protože je spolu .
